突發Lihkg 標題再不能出到 星符號！

好多符號到出唔到

all bam?

Push

因為支拜Joe上台？

連仔禁 星？

樓主無得再出屌那星，世界末日喇

李香琴effect

老貓末日

連仔開始唔接受u

可能dont like New US

初頭以為自己被bam左

Don’t like U

支那旗都有屌那星

how about US

依啲就做得咁撚快

一毛問題就做駝鳥 食屎啦

very soon

" " 符號 Topic出唔到符號

u need 悔改認錯

返高登 阿joe俾你出屌那星

可能Joe拜 is coming to town tmr

世界末日啦